入嚟傾下群體穿越番

而家穿越番泛濫 穿到冇咩新意
但群體穿越都係比較冷門
但我覺得通常群體穿越番有趣啲
一開頭可以描寫多啲現世界人去到異世界嘅不協調
一大班人唔同嘅價值觀又會有分歧而分黨分派
主角光環可以弱少少 唔使做萬能百科全書 有唔同配角擔任唔同角色
(領袖 咩都識嘅天才 運動健將 志願做醫生嘅補師 etc)
通常會送一橦建築 有一堆現代素材可以用
所以可以發揮嘅空間好大
不過呢類作品唔係好多
我睇過都係漂流教室

同群青戰記

有冇巴絲打有推介

咁多穿越去異世界 反而想睇多d異世界穿越過黎

刀劍？

世界第一

打工吧魔王大人
勇者義彥和魔王之城(真人電視劇)

手機俠
冬夜同手機群體穿越

魔王大人係咪變咗黎生

漂流教室班小學雞勁到

灰與幻想的格林姆迦爾好冇睇

動漫史上最強小學生一定有頭十

GATE兩個世界互通自出自入

個結局

軍武宅嘅最終幻想

輪到自己轉生到異世界 輕小說
開頭同班同學已經死一半人，夠曬真實。

群體穿越有大量炮灰

呢套勁lame

痴線，手機俠世界第二

最近嗰套咩轉生成蜘蛛咪全班轉生

大陸小說願意睇的話可以睇 臨高啟明，有曬你講派系鬥爭的劇情
利申：冇睇過，因為對群體穿越內容不感興趣，不過臨高啟明好出名

Wiki睇原來被中共ban咗

亡骸遊戲
無頭騎士異聞錄個作者寫故仔
但風格偏向比較多主角 好易亂 同埋更新難搵

睇錯下體穿越

GATE

轉生成蜘蛛又怎樣

打工魔王囉
不過好少同類型

末日降臨

幾得意，不過可能有啲舊

悶
果陣睇左第1集就冇睇
剩係記得班友去到異世界要儲錢買底衫褲
d仔對d女有性幻想但又冇做野
悶

由自由既香港穿越黎依家

以為標題劇透緊無職轉生

群青以前有睇，不過追追下後面做到九唔搭八咁就停左

數碼暴龍

睇到邊個位

唔記得啦，10年前啦差唔多

蜘蛛子

打工吧魔王大人好似爛左尾

以前啲異世界個個會想返地球
但宜家果啲寧願留係異世界
地球太難生存

四個算唔算群體

早十年多啲逆穿越

如果你係大波妹黨既咪冇爛尾

其實幾鐘意佢D作品, 但次次睇睇下覺亂, 然後冇乜MOOD睇

Log horizon 地平線 玩異世界政治經濟學超正

轉生成了蜘蛛又如何

超人高中生轉生到異世界亦能從容生活

睇錯下體穿越番

群青戰記正呀，開頭係膠膠地
但去到中期開始好睇，結局又估佢唔到

異世界食堂算唔算
穿越過黎食飯

平行天堂算唔算下體穿越番

逃離伊甸園
漂流網吧

我都係